最新風向 有槍權既美國人唔會反抗

香港人手無寸鐵可以反抗到底
美國人拎槍會縮番入老母個閪度
笑大人個口

槍係用黎自衛 殺人係結果

會有人推動衝入政府依一步

點解要用槍自衛?因為同樣地有人用槍去搶劫

軍隊，警隊，國民警衛軍效忠於時任總統
反抗？拜登即刻出兵鎮壓啦

不是，子彈係最快速比較安全（保持距離）既方法去停止個個人既行為

是，子彈係最快速比較安全（保持距離）既方法去槍劫

會係佢上位前就攪啦傻

三個男人帶刀入屋行劫+強姦
女人可以用咩自衞

雖然總統係三軍司令但軍隊同人民都只會忠於憲法唔會效忠個人，如果唔係同獨裁者有咩分別？

你都傻既,美國有槍權,緊係帶槍入屋行劫+強姦,咁樣會安全啲

認真，雖然我覺得要接受拜登當選嘅現實，畢竟呢個係美國人嘅選擇
但本人認為民主黨本質與獨裁者無異，都係勾結某共產黨，出賣本國人。從拜登表明會收緊槍權已經可見一斑。

not that lucky if they bring rifles next time

Bringing a rifle to home invasion is a bad idea.

美國人既選擇
你認真
咁多證人證據睇唔到既咩
真係靠實力贏
最多只係不服氣
依家好明顯民眾係唔會認依個結果
係既話就唔會咁多示威啦

最高法院駁回左上訴啦喎，睇唔到？

最高法院只係7個人既決定
內戰係全美國人既決定
正如香港人反抗
黃圈 係一大堆人既決定
政府有能力打壓
因為佢地有裝
美國人都有裝
點解會怕
邊個會為拜登食子彈咪企出黎囉

咁一直吹槍權對付極權呀麻
結果只係拎黎cosplay

葉繼歡表示:你冇槍咩?

你以為出兵就打得贏？

算啦， 知你會話直接用核彈白9痴

全民有槍
如果係香港。唔好話200萬。2萬個攞槍抗爭。黑警仲咁惡？

咁美國成幾十萬人有槍 民主黨又咁惡